正式宣布香港警賊完全淪為過街老鼠

打示威者
胡亂開槍
選擇性執法
對街坊展示出敵意
打罵記者
傷害他人身體
多到不能盡錄

已經同政治立場無關 選擇支持警察係人性既問題

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行